用釘對水炮車work 唔work?

最少可以限制mobility

佢當平地行

推！！！聽朝唔好塞交通住！ ！！！

可以 因為土剋水 破壞咗水流動嘅屬性

試下先啦, 依家咩都要試

爆左軚就唔會無限補水, 其他狗車都一樣道理

屌你老味呢樣野喺買水炮車之前已經討論完

天真到你

斷水有無機

實心軚 唔會爆

車身兩邊的百頁

釘對實心/加厚嘅冇用

當水炮車夠近，用氣油彈爆車頂兩個水炮，部車差唔多收得工